881:鐳射筆 強光係武器 咁警方攻擊示威者 記者又點計

呢個point 唔錯

記者會可以諗點煲

鴨寮街仲唔做軍火庫？？

881:鐳射筆 強光係武器 咁警方攻擊示威者 記者又點計

鐳射筆 鐳射槍 觀星筆點分
鐳射筆係攻擊性武器

以前有無用鐳射筆攻擊人紀錄？

鐳射槍照射警員不適有幾多數據
幾多人傷 傷勢如何

警方用強光 鐳射照示威者 記者
是否正在使用武力既一種

無 咁就雙重標準
有 ？咁有無使用指引

元朗滕條 鐵枝就睇唔到係攻擊性武器

一個法西斯政府與其黨衛軍爪牙！

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

大家要避免中林鄭圏套，林鄭就係想為示威者扣上港獨帽子，藉此分化和理非同前線關係，想重覆2014年雨革嗰一招！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

推

希望記者會可以睇到

今日有無記者會

日日都有

用啲閃光燈閃住阿sir做記者會啦

重點係機場

8月6日深水埗無差別拘捕

最低程度武力=未撚打死你程度武力

er

Er... 即係...er.... 之後.... 咁即係....

聽得好辛苦
我知會好緊張 但可唔可以寫少少稿先答

班主持幫到盡

唔好比佢再講喇

佢唔準備上黎講 仲衰過唔講

個學生講咩柒

push

終於收佢線 講到19999

公道啲 依個phone in黎
佢地應該係chur 依段時間
又要搞o day 同 社運

但次次都係講到1999
講咗好多次
自己寫少少稿
諗定會點答 Q&A
係要train到自己 可以點回應 加快自己個轉數

加油啦好無
大家都想你哋好

希望今日4點記者們會不停用強光去照住班黑警

照死班仆街

民間記者會 要問呀

估唔到電影入邊搞笑橋段係現實世界香港發生
香港警察衝出來柒